{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043427",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002020178?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "천안 티파니"
    },
    "text": "LG 65インチのスマートテレビを使用して、ネットフリックスとウェーブオンをリモコンで便利に無料で視聴できます。 追加した人数につき10000ウォンの料金が発生し、駐車場は利用できません。 全客室では超高速Wi-Fiを無制限に使用できます。 また、LG U+ TVでロック解除された映画を無料で観覧でき、アダルトチャンネルのミッドナイト391番を無料で視聴できます。 LG 65インチのスマートテレビが交換され、ネットフリックスとウェーブオンをリモコンで便利に無料で視聴できます。 LG win 10最新バージョンのオールインワンコンピューターがインストールされており、さらに便利です。 また、LG最新の静音小型冷蔵庫が交換され、快適な睡眠を提供します。 ベッドは現代リバート家具の純正マットレスが使用されており、会員特典は提携店の内規に従って適用されます。 ペットの出入りは不可能であり、3人以上の男女同室での宿泊は禁止され、未成年者は出入りできません。 身分証明書検査は入室後も実施でき、未成年者は発見次第退室措置となります。 予約は営業店のフロントと通話してスケジュール調整が必要です。 位置情報では新世界百貨店まで徒歩3分、バスターミナルまで徒歩3分、天安駅まで車で10分、天安ICまで車で3分の距離です。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルの部屋にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ホテルの部屋にはLG 65インチのスマートテレビ、LG U+ TV、最新のオールインワンコンピューター、静音小型冷蔵庫、快適なベッドがあります。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、駐車場の利用はできません。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiの利用は制限ありますか？",
            "answer": "当ホテルでは全客室で超高速Wi-Fiを無制限に利用できます。"
        },
        {
            "question": "ネットフリックスとウェーブオンは無料で視聴できますか？",
            "answer": "はい、LG 65インチのスマートテレビのリモコンを使用して、ネットフリックスとウェーブオンを無料で視聴できます。"
        },
        {
            "question": "追加の人数ごとに料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、追加の人数ごとに10000ウォンの料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、未成年者の宿泊はできません。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの宿泊はできません。"
        },
        {
            "question": "身分証明書検査はいつ行われますか？",
            "answer": "身分証明書検査は入室後に行われることがあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルの位置はどこですか？",
            "answer": "当ホテルは新世界百貨店まで徒歩3分、バスターミナルまで徒歩3分、天安駅まで車で10分、天安ICまで車で3分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "予約のスケジュール調整はどのように行いますか？",
            "answer": "予約のスケジュール調整は営業店のフロントと通話して行う必要があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 408,
        "QA": 407
    }
}